到底點解有人會係ig shop買野

一次過po幾十款出黎仲要全部齊碼 方死唔係淘寶貨咩 啊又真係有人會幫襯呢d野比錢人賺 點解港豬會咁蠢

代購

有冇可能咁齊款

一單都賺二三百蚊真係屌出聲